[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (184)

POST呢?

等高蛇出水

世三一個撚哂

Post霸

2:0 上

追車仔追到斷

Pobga又搶開

Sor...唔知1001左，開緊就見到

車 14c

po 呢

馬拉加19c

17c馬拉雞

下次快啲啦 幫你一次架炸

單邊角大 17:2

單邊開16.5b

世三同山神係我最欣賞既球員
真係太勁了

轟2:0 gel頭

輸埋jump了

全豬

車炒多幾球

車 15c

支持

19c
仲顛過車阿

唔好比佢停啊

半3全19
角細黨抵輸啦

榜首好野

D.lo今場好神
蝗駛受19000氣乜買ddg 回收d.lo咪得

柏度應該會入一球

16C

半3全19

車 16c

好在見佢係咁shiga先保到本

車20.5B

拖肥（-0.5/1）
西布（-0/0.5）
卡數（-0.5/1）
貝利2.5b
熱狗2.5/3b
多仔（-0.5/1）
甘岡-1
華西2.5b
波圖2.5b
除德甲半大外全部有買單頭希望中哂過關

19.5b -4

我車比多2球我

車嗰場仲追唔追大角好

光sir

入角吧

19.5b -3c

車仔Ng

覺得會19角完但都忍唔住買左19.5b

馬失偉耳

仲有25mins 25個都黎

30個

19.5b -2c

車 18c

唔講咁多了

21·5 照入大

講一講即有2c

入左21.5B

轟既極限已到
阿又黑B又豬腦又山狗

馬拉加派未阿弱智 車仔果場想買阿 升左兩個中位都仲未派

比多2c

光蛇下場買咩

我

車仔唔入比人入啦屌

不了 好快會3:0

21.5 22.5

兩邊比多粒啦

大就得

點買好

Go

保守估計24角，有幾多入幾多

信晒你地

10分鐘都未派

IU想買車即場角咩？

入左21.5

arsenal

後悔無入車角，各手足羊多d

係

7953 04-02-2017
19:32 入球大細 星期六 4 珀斯光輝 (主) 對 紐卡素噴射機 (客)
細 [3/3.5 球] @ 1.98 $1000

$1,000.00
7956 04-02-2017
19:56 過關 讓球
2X1 星期六 7 海登咸 (主) 對 紐倫堡 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.99
星期六 10 車路士 (主) 對 阿仙奴 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.20 $1000

$1,000.00

跳樓拉

輸淨50 等大蛇屙尿起機

22.5

等你

21·5角 入爆佢

6810 04-02-2017
11:21 讓球 星期五 34 華拿古斯 (主) 對 基亞帕斯美洲虎 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.89 $1900

$1,900.00
6813 04-02-2017
13:15 角球大細 星期六 1 鹿島鹿角 (主) 對 FC橫濱 (客)
大 [11.5 個] @ 1.87 $1000

$1,000.00 $1,870.00

6819 04-02-2017
14:29 角球大細 星期六 1 鹿島鹿角 (主) 對 FC橫濱 (客)
細 [12.5 個] @ 2.08 $870

$870.00 $1,809.60
6822 04-02-2017
14:35 讓球 星期六 2 威靈頓鳳凰 (主) 對 西悉尼流浪者 (客)
主 [0] @ 1.85 $1400

$1,400.00
6825 04-02-2017
15:59 角球大細 星期六 2 威靈頓鳳凰 (主) 對 西悉尼流浪者 (客)
大 [10.5 個] @ 2.20 $1400

$1,400.00 $3,080.00
6828 04-02-2017
19:53 讓球 星期六 5 馬拉加 (主) 對 愛斯賓奴 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.00 $1500

$1,500.00 $3,000.00
6831 04-02-2017
19:53 角球大細 星期六 5 馬拉加 (主) 對 愛斯賓奴 (客)
大 [9.5 個] @ 1.82 $1500

$1,500.00

派我

手足見親你都....不如休息下啦

21·5角 入爆佢 唔洗驚

18.5c -1c

屌你快D換法比你黎整多粒啦

想點阿馬會 我13.5 點數都唔關我事啦 派啦好嗎

我呀，我係場

車仔換下人啦，法比，契仔安

15分鐘

Agger 12.5b

腰斬

見到 仲係咁型

比多3c

見到啦手足
落場入幾球先？

買左3:0,4:0波強
入多粒啦屌
要JUMP了

哥斯達幫我開大啦

比多4c

20.5上呀

斬乜鬼

車刷啦

比多4c啦

喂 c呢？？

車 19c

19C

車入多球

19.5b -1c

20.5b

19.5b cashed

20C

馬會唔派錢

車 20c

我由16角等到宜家20角斬未派馬拉加果場
我好少講粗口 但馬會今次真係屌你老母臭化西

唔使root 角go

唔比錢你追車狗角大

咁都唔入

派左馬會破產都似
車狗D角打疊咁去

d角痴線

好多角呀hi

兩邊比多一粒就夠thanks

Arsenal

角大!角大!角大!

馬會驚比人打爆

比多兩個c

21C

錢多就入少少，23·5 叫爆佢

想入23.5b

2C MORE

21c

車 21c(9:12)

車仔入多球比咁多個手足啦

屌馬拉角仲唔派
等佢派買20.5b到而家20c都未派
輸唔起咪開盤啦

22C

瘋了

買唔到c呀屌

車 22c(10:12)

30c

想入貨都唔比

1分鐘1角

比多角

22.5都收埋

15.5
18.5
22.5

夠皮了

多謝手足提醒

無吹水，角角gogogo

諗下都唔得 d c快到

角球放題

23 C
22.5B GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!

車仔d搶逼勁到

我16角等到宜家23角 你點睇

車 23c(10:13)

角大派錢

買唔到23.5 屌

好彩賽前買左13.5 4點幾倍
唔知追唔追23.5好

狗會破產

收錢快到，又分鐘前先買左21.5b

角大派錢日

送錢送撚到

星期六5 馬拉加 對 愛斯賓奴 的「角球大細」結果須與有關當局確認，涉及是場的派彩將延遲。

狗會堅狗

22.5 派錢

23個角，但無一個做到入波

派錢呀痴線

恭喜

韋大帝入翻粒先啦屌

藉口 垃圾

爭1

24.5都唔比我買

契弟安

馬會輸幾多？

24.5b

23左

25.5b 再數

入左7注角大 全部收哂

補時再爆角

入左25.5

要留了

23 左啦

LM

不建議追 25.5

我決定打電話試去屌下人出氣

再入24.5

再追24.5

24.5

痴撚線廿幾角

派$波

買角大買到無晒銀

24.5 25.5

入埋

3:0波強GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

法比

比多2粒

3-0

3:0 車仔

車3:0

3:0

車 3:0

成功起機

正氣到

Hajor

G持

比多兩角

一齊

CECH都派埋膠
Thank you sir
連波強都中埋

施治

on9

波比有品啦

斯治都派膠

試下比多兩球我

以為3:0死左99%

多謝輸字

準備4:0

成功KILL GAME

仆街停C

恭喜21·5 22·5 高水巴打

比多3隻角

唔係咁黑呀。。

想推下場大波

垃圾阿
車路士主場10連勝派錢

沙皮可唔可以幫手追數
呢兩個星期燒左20k

無c了

角大日

咩事 23角。。

唔撚出啦 馬會都唔撚比人買

賽前入左@4.9 13.5b
馬會派錢

23c

補時爆角啊

比亞迪1:0

唔好呀
岩岩先入完錢諗住跟

屌柒你哥狗射走我個4:0

IU巴唔好咁諗 應該出多啲水等我地屠鳩馬會 幫你報仇

應該23完

等緊
求幫手 20k 數好辛苦

我好少可咁嬲同講咁多粗口 但心情真係好撚差
馬會好撚狗真係

3-1

25c完今個禮拜唔打丁

24.5b玩撚完

住烏頂走左

車 3:1

同求

屌你老母施治，買左第3球客嫁

屌你老味基奧特

咁更加要屠佢

角呢仆街

光速仲有無

屠佢老母

角呢屌你

光蛇光蛇

買咁多注c仲追24 25b太貪心了

然大錢

岩岩邊位巴打要左3:1波蛋

24.5B針了

見場波瘋狂爆角 就唔派其他場次比人買
我由16角等到宜家23角都未派比我買 你嬲唔嬲？

記住我地嘅對手係狗會

3:1狗會殺返堆波強

呢下真係勁狗 怕輸錢 獨市玩哂

MISS左幾個刷C機會

中晒頭20名每人派$100

Lm

睇住黎 派完車即派馬拉

FT 3:1 23C (10:13)

lm

留了

1

14.5s 24.5b 黑撚到呢

車仔3:0喎

要lm

G持光總了

馬拉加唔派

56k

頭先見狗會未轉

Me

狼隊大

馬拉雞角球搞咩 仲未派

冇左 臨尾落左2000 3:0
有冇人可以救我

馬拉加果場角球仲唔派彩？

衰貪心比番100馬會24.5B

ALL IN再追

狀況 注項已被接納
編號
0375
投注類別 讓球
細節
星期六 17 慕遜加柏(主) 對 弗賴堡(客)
客 [+0.5/+1] @ 2.01

馬會封左盤(~89-90分鐘)就唔再更新
戒賭啦

我都係 臨尾整左一千
阿狗真係好煩

同路

光sir重有無

終於有錢收

就係all in左$2000

條飛 見到熱刺13.5b 已經想笑

你就好

科隆

23.5好想死

貪字

馬拉加派未屌你老母死狗會

候城10.5B
賀芬咸2.5B

哈化1：0

包包下盤好撚吸引

求派 Lm

係咪咁撚窮 乜都睇唔到

哈化W找卡數W

馬拉雞角球派得未

哈化好趕

賀芬1：0

1030果4場都半大ok?

希望德甲半大4串1中

有冇勇士一齊般尼茅夫

屈仔
錫菲
哈化
gogogo

不了

allin侯城

冇跟你買 係我既錯

哈化即場2.5s好吸引

Hull 半主

有冇愛記

有

愛記

有即場都可以咁耐都唔派

只跟IU bb水
求你可以再出

上次多仔定唔知邊隊友賽個角要第二朝先派

愛字頭

IU BB 打左去狗會屌緊人

利雲1-0

西咸同水晶ok?

算啦 人地打份工 唔關佢地事
我冷靜返好多 頭先太激動
我沖個涼先 唔好意思 大家贏多啲

mane回歸,好想要利

般尼100%

想咁買

No la 作客邊有咁勁

道友巴似中哂

2串1仲未派

第三關對

打咁耐，作客得1分你都敢買

好野

巴塞後備謁球半

德甲齊開主ok?

拜 科半大gogogogo

有艾卡沙
買包包

拜仁1-1

有冇人可以比條靚飛小弟 成副身家300$想翻身

有無巴打一樣未派

畢包下盤

近2場對曼城雲加 差d偷雞執1分 愈踢愈好

拜半大cashed

車狗大波記得有位CHING係咁叫人ALL IN身家

拜仁10.5b

10.5b -8c

未派

科隆加油呀

哈化柏林 即場入球細?

開賽前個全半大 2.4/3.5

唔信佢開到

跟D2.5/3S

Malaga 派左先跟高蛇

科

屌佢老母狗會數數數
點數7.5b到16.5b都要派架啦
都係果句輸唔起咪柒開盤開即場

all in左馬拉加角大
我覺得利物浦開波我都未收到錢囉屌

科隆長追

半大

10.5b -7

拜又想破角球紀錄?

同路呀，我都想買利物浦但仲未派彩。屌馬會老母

齊集氣

+1 all in咗

西咸+1買唔買得過

拜仁慕尼黑(主) 對 史浩克04(客)
客(第三球)@4.70

紐卡素？

利物浦盤
角大!!!

賀仔入多球全格

屌你老母唔派點賭？

侯城盤

3場對哂我諗既

愛隊1:1

拜定史

修咸頓？

FEEL到今場文尼要爆

今日貧巴出咩

拜

Nigger盃谷埋谷埋肚火

愛華頓 10.5b @1.70

兩隊中游隊搶攻 角大易食推介

遲d R聯唔好屠我阿咁甘ok

我轟

德甲加油開哂半大

Iu 有冇角大
退出左又整兩場大屎利誘我

有沒尿

你地後防執執啦求下你地⋯ 英超黎講我都鍾意阿

等馬拉派買即場

狗會派未

陳刀仔試下

會唔會有人mon post...特登唔派比你

狗會做乜春天，唔派點賭

哈化頂住半場 1:0

光sir仲有無？

第二三場同路

我雞仔注邊會

要贏了

炒左廢老應該ok
其實正選5個唔差
夢遺 boss 細梅 比比鳥
間諜

頭兩場同路

幾時派 買唔到拜10.5

愛華頓1-0

愛1:0

愛秒糕

愛記快到

使唔使咁快

愛記咁快goal?

科隆入球定驚ok?

科隆賀芬哈化快入開半大

卡古獸

愛gogogo！！！！

狗會仲replay數緊馬拉場角

愛記呢排幾正氣

炒撚曬班友啦

貧巴,利記升到1.6-1.8買唔買?

西布1：0

要LM了

fake

FAKE

呢場盤冇乜嘢睇
不過我都玩咗條串串咗佢
唔係跟盤, 純綷覺得冇理由贏唔到

德甲唔開4場半大都開3場比我走啦

六寶半爭屈仔 水精 同利狗

西布堅1：0

閪布朗1:0

有MANE我都想買

西1:0？

Yes

仲未派彩點斬狗會呀

愛華
西布
goal

搬泥紅

精工 鳩拍 痢 卡數 幫幫忙

on9西布又fake？

3x1 玩撚完
愛x水x般

利半客有無同路

西布做咩

Fake你老

般尼正氣RC

等名等派
覺得會中

般尼秒紅？

西布做乜撚？入完fake,fake完又入，之後又fake宜家又入

愛 水晶 痢

屌！真係fake左兩次架

不要用球探了

搬泥主場作客兩隊波來

愛記正氣比多幾粒

科半大已死

睇黎要

碌柒蘭GOALLLLLLLLLLLLL!

馬拉加係咪唔派

原來紅咗隊

馬會比人打爆左了

科隆哈化賀芬快入波

紅左仲勁

屈仔1:0
正氣

On9 點會唔派 等下洗死

班精算師睇緊replay數角

屈仔Goal

般尼作客真係唔識踢波

愛記
屈仔

齊齊入多粒

般仔主場第三勁

水晶半場 cup 猁快大炒

水晶宮賀芬咸

馬拉雞角大做咩未派?

西半大
愛2.5

狗會唔派點玩呀

莫蛇

般尼一開波就紅

Cashed 恩高 半主

愛記屈仔2more 成個禮拜未綠字過

修仔1:1

迪路菲奧,爆佢未

水精cup

道巴條4x5呢

安圖法加斯達 反Cup

唔係轉左會喇咩

水晶宮 半場cup 利入波

痢果場腰斬左呀 唔識入既

利記真係垃圾到

第一條半大收皮

打電話去屌下狗會先

係意大利點爆

得拜中咋
拖肥，西布，卡數，貝利

利入波未？

拜半場封角咩玩法

中伏了,去左AC

利20分鐘冇波入想點

科隆我求你要贏啊

Liverpool 9.5c Big

派了？

其實馬拉加d角發生咩事未派？？

10.5了已經

10.5 買？

即有角 封左

不

屌你老尾唔通真係若要生活好

10.5 小注

11.5

得返11.5

賤利

安圖法加斯達可唔可以反Cup?

找卡數屌打又唔入

賤種愛踢緊D乜野垃圾波

電丁入未

好過水晶宮屌打俾人入呀

愛記正氣

聖人對鎚仔
咁快開大

愛2:0

賤種愛2:0
收得工

西布快入一球定下驚

拖肥2：0

依家立即吹雞我7x1就中曬

愛記叻仔！

你好似全部都叫緊糊喎

場場都有波入 淨係垃圾利冇

[quote]依家立即吹雞我7x1就中曬[/quote

水精 痢

有一條收左皮啦喎
另一條卡數同貝利都未入

跟左你找卡數同愛記

有9.5b即入

馬拉加場角球係咪打算食夾棍呀馬會

西布快撚啲入呀

修仔大波cashed

愛記都入埋
差西布

英冠係咪未開波呀

修咸頓我屌你老母

仲未派

幾比幾？ 買左下盤

閪布朗踢緊D乜

利記入波未

利物浦死撚左佢啦

Hull比人禁屌
半主凍過水

找卡數Goal

卡數1：0

no c

狗會輸唔起咪開走地啦

屌你老鼠馬拉雞成11點半仲唔派角

愛3:0

拖肥3：0

愛記正氣到

3:0

魚腩般尼茅夫

愛
屈仔-2

狗會真係狗

有愛記唔買買利記

西布朗上呀

9.5 有點危

屈仔哈化錫菲全部比多粒

唔岩對面入都好

一齊羊

愛仔3:0 cashed

西布入多粒啦

安圖法加斯達

愛正氣到

拜仁個角半場截止投注 比人隊爆左?

盧老闆30mins 戴帽

狗會輸打贏要 真係好撚肉鳩酸

西布on99快撚啲空龍比人入

球探fake 第2球唔係

第二球都唔係佢入

西布朗come on

狗會輸角大輸到驚

9.5 b利

隊爆莊最開心

禾堡角大未

唔知今晚有冇笑話睇

Liverpool 4c -6

西布 失望

馬拉雞角大派未
Hold住我成千

西布快入人

利記咩環境 打成點

可能好事

我買左愛記角大係咪好傻豬

9.5 想入就有c

巴塞比角啦仆街

要相信愛記 全英超最正氣

西布學下愛啦
柒下柒下咁

早知唔買安圖法加斯達

利 巴遲你十五分鐘開波都早入過你

平注追愛字頭ng到70分鐘

屈仔踢成點

有冇人上左史篤城號?

水精 痢你睇下愛記 你地做緊乜鳩

邊位巴打話索察歐塞爾100%

買左愛字頭 巴塞角大係咪好傻豬豬

西布要好似愛咁入3粒先得架

西快入呀

XX守護者

係索肖歐塞100%

若要生活好

利入未..

利記求走盤

9.5b利

屌你 利物浦成日走出黎害人

攞苦黎辛

西布

候有d似曼果場
半場小注no goal試下

Liverpool 5c -5

新特蘭

利狗冇贏過盤 還我血汗錢

我無賭了 你都不要賭了

利記ho ball

利記

又入唔切

笑撚左
利物浦執柒左佢啦

湊莉久

Goal

利

輸埋佢丫笨

講個笑話 利

2017了 仲買利狗

恩高斯達特 下一隊入球 第二球 宇宙級重心

米路 米路

屌 推撚到上2千又輸比利狗

收皮

好在 慳番

利狗輸撚埋 係咪有巴買半主

西布朗當我求下你

仆利啦 7x1 6場叫糊 1場輸利狗又玩完

-1未

睇黎無緣9.5

西希朗快開-1

若要生活好
屌柒利物蒲

一係對面入啦我半大

椰子

屈goal

米勞列真係世界級

德甲肯入波未

修咸頓我屌你全家

自己睇啦

大波咸都唔大波既

新特撚都炒到人 係時候護分

新特蘭痴左線？

屌你伯利半場竟然一球都無

莫椰子

貝利入波未呀

椰子是無辜的

一分鍾兩粒係乜撚野事

走盤還是有希望

半場 0-4

8956 過關 半場主客和
3X1 過關 半場主客和
3X1 星期六 19 愛華頓 (主) 對 般尼茅夫 (客)
主 @ 2.05
星期六 20 修咸頓 (主) 對 韋斯咸 (客)
和 @ 2.15
星期六 23 屈福特 (主) 對 般尼 (客)
主 @ 2.65 $100 $100.00

可以點補飛 利記求你反cup

我串左3x1半大 差佢

侯半主cashed

精工

希望西布下半入番一粒派定心丸

你買左咩

西布朗下半場加油

利走盤好嗎

買左半大囉

黑貓終於反底

走盤過

全中派5個100 利記走其他全中派2個100

差猁

LMLM

留名，祝好運

條3x1無補到侯城贏和

留名 幫你叫

跟

7935 04-02-2017
16:47 讓球主客和 星期六 3 墨爾本勝利 (主) 對 墨爾本城 (客)
主 [-1] @ 3.45 $650

$650.00

7929 04-02-2017
15:06 角球大細 星期六 2 威靈頓鳳凰 (主) 對 西悉尼流浪者 (客)
細 [9.5 個] @ 2.02 $800

$800.00

7962 04-02-2017
20:46 下一隊入球 (第2球)
星期六 10
車路士 (主) 對 阿仙奴 (客)
客 @ 2.27 $250

$250.00
7965 04-02-2017
20:46 主客和 星期六 10 車路士 (主) 對 阿仙奴 (客)
客 @ 8.25 $250

$250.00
7968 04-02-2017
21:53 讓球 星期六 12 比斯特 (主) 對 索察 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.92 $2000

$2,000.00

7971 04-02-2017
22:25 讓球 星期六 17 慕遜加柏 (主) 對 弗賴堡 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.83 $1990

$1,990.00

7980 04-02-2017
22:43 讓球 星期六 18 侯城 (主) 對 利物浦 (客)
客 [-1] @ 1.84 $1000

$1,000.00
7983 04-02-2017
22:52 主客和 星期六 39 錫菲聯 (主) 對 AFC 溫布頓 (客)
客 @ 6.30 $200

$200.00
7984 04-02-2017
22:52 讓球主客和 星期六 39 錫菲聯 (主) 對 AFC 溫布頓 (客)
客 [+1] @ 2.60 $210

$210.00

一晩又搞掂6千

英超榜尾有排鬥

輸波叫春區

馬拉加角仲唔派咩玩法？

索察 $2000

超卓巴你抖下啦...

你不如一口過6000

屌佢老母禾堡

唔撚派 同唔係星期六有乜分別

雷丁

摩納哥有冇同路

利記求你走盤

美欺都入波

貝利快互射

你老母成班乞衣咪撚再quote圖

球證買左疤

巴狗角呢？

利會CUP的

派？

留名 反杯派我

慕凥加柏求你整個上盤救下我

益我好過啦 比我做賭本仲好

里爾［-0.5/-1］

跪求拜仁刷c

有巴打知拜依家幾角

秒入

9柏豪1:0

加柏

比我一下轟落去算

頂 哈化 個場 無入球？

馬拉雞角球派左未

美斯真係痴撚左線

RB入一球啦

馬會睇德甲冇郁過？

未開波wo 大佬

利開大好嗎

無啦無啦

鬥雞？

禾堡10c拜11c好嘛

德甲腰斬左

猁我求你杯

停到仆街

Sor 04

水晶宮-1，利記-1，二串一，訓得

賀仔入多球

Liverpool 6c -4

Liverpool 7c -3

精公做乜鳩輸4粒

Liverpool 8c -2

高Sir世紀超級重心入啦好嗎

馬拉加角派未呀屌……冇錢補飛

iu又出動

拜半8全9

加柏2-0

屌你老母仲未派彩

終於。。。。。

好睇好睇 希望中

梳士貝利1：0入多2粒

利記果然聖誕後打回原型

利狗10.5B 快

西布快入

行開左冇買到 宜家點做好

光總要重推了

Liverpool 9c -1

慕遜加柏 2：0

半8全9 可恥

買唔到好心痛

支持 加油呀

放棄了

哈化個無入球 好低水

真係一球到尾

Jump了

利狗痴撚線,9C

拜幾多角啊依家

有咩問題

講條毛咩 Malaga 唔撚派錢 乜都買唔撚到

西布可以試下角大

IU支持你！

剩剩雞咁跟左
重要幾大注
喊緊

利 14.5買唔買好

等下條好過

14.5入唔入得過
利似乎想狂攻

我都是

大波咸比多粒

不 其實唔係咁刷得 咁岩有連角

利14.5大

拜仁勁到呢 無角屌佢老母

加柏入到4：0 5:0 派三個100

收到

下場買咩

巴打你冷靜啲買

修仔炒車 差D買左

利落到11.5 就買

賀芬咸 2-0 緬恩斯

ONE MORE

Liverpool 10c Cashed

wow

大波咸

拜仁慕尼黑

利狗入未呀屌

11C CASHED

狗會唔派買唔到

8分鐘6角

利狗大未

出糧見

利 10.5

恩公，卡數，西布入多粒
2隊貝利快互入多粒

西布開-1

恩公入未

德甲齊心聯

10.5b 利 cashed

布拉加果埸角想點

垃圾愛準備比人追和

佛利堡 又輸 又跟唔到利c

Conner
Arsenal 13.5c Big Cashed
Malaga 13.5c Big Cashed
Liverpool 9.5c Big Cashed

Others
Perth Glory 1.5 Half-Big Cashed
Bayern Munchen 1.5 Half-Big Cashed

冇一場跟到

Lm了

.......can't help u wo gum

高蛇

西西入多球未

IU巴

仆街買撚錯邊，係賀芬咸做到4：0屌那星

無見你出過other既？？

恩公ng crash

加柏3-0

Other 琴日+晏就有 係人地問

西布入呀入呀

西布朗西西開-1，我今晚J作家西西

加柏又係下半入三球

安圖法加斯達 米爾頓凱恩斯
反Cup派500

恩公 快

無啦

馬拉加角球派未屌

臭西布朗入多球未

利記真係俾狗吊

If u got some extra money , buy 15.5b Liverpool

jump

得翻廿雞 下場買咩

西布有多一球

愛記補個3:3 客其他

死賤種布里斯托城入未呀仆制

有D想買利狗NG

利狗差d輸多粒 正垃圾

This la

Ok

屌你老母死狗會 馬拉加派未阿

修仔反cup派1000

last 100 allin

般尼紅牌fake

Hullng 7倍即入

打狗棍追和未

15.5b 已入

西布果場冇3粒都要jump

紅左都可以取消返

利！

Liverpool 13c -3

叻女

馬拉加果場唸住幾時先派？

cccccccccccccccccccccc

修仔起埋追和啦仆街

貝利快開大

聽朝

頂住呀 愛記

拖肥無左半格快入番粒啦

德甲都派撚咗 馬拉加都仲未派

正話有人gel
Gel乜撚啫

屌你老母愛記30都比人追到32真係驕兵必敗

愛狗唔撚係掛

足足兩個半鐘

頂撚住啊拖肥

轉個撚頭半格都冇撚埋呀 gel

講多句西布朗個場有多一球

愛記做乜鳩

留名等睇和撚埋

OK

派未呀馬拉加

水晶宮 0-4 新特蘭

5 MORE C

主定客

岩岩先見到有個仆街3:0 gel左

利狗咁都冇1球以後唔買佢

買1.5/2大

出事喇麻

主

愛記你係咪有病啊

西要多兩球好冇

精工半4全4屌

馬搵雞係咪想唔派

邊撚個

唉 3串1斷利狗2.5大

西布朗 無入球 ？

愛記做乜春，俾人入左兩粒

西布朗請正氣456佢老母

對了

補下愛記和同客先

愛記下半場比人屌打

西布，愛記各一球啦

馬會又數角？ 拜仁個場唔派

西布朗請開-1

馬會係咪輸到爆左？

條6串1係死係利記到

愛記一係被人cup
唔係就快d俾返個全格我

Liverpool 14c -2

愛記西布請打出正氣波

屌你老母同有關當局確認 有關當局咪又係狗會 呃鳩我地

無錢跟，心在淌血

布力段入未